[認真討論］如果Elon Musk 有咩冬瓜豆腐，Tesla 股價會點樣

Elon Musk 有冇搵定接班人果啲？

你睇下apple咪知囉

咪傻啦

會升
造車嚟講佢嘅concept其實唔係太掂

事實就係買Tesla根本喺到賭
賭到底係佢錄得全年盈利先 定係傳統車廠電動車追上嚟先

人地上火星喇 仲傳統車廠
買TSLA係投資落Elon Musk度 唔係投資落Tesla度

搵佢個仔 X Æ A-Xii 接手

有 EDITH 咪得囉

咪係 依個世界冇話冇左邊個就唔得

車果到 認真 我覺得造工真係麻麻。我情願買返Benz/ 寶馬/ 凌治

之前電車有100%免首次登記稅 本來打算買返部 慳油，但最後買左部混能凌治

Tesla SpaceX Starlink Neuralink 火星獨市

但SpaceX 都唔關Tesla 事 所以其實係個人Elon 值$4000億美金。

所以我地其實投資緊落Elon身上。我覺得佢應該每半年出返份body check report, 而唔係annual report

所以咪話係賭
因為SpaceX都唔係Tesla旗下, 只係同腦細

世界會無咗個有前瞻性嘅人，對推動某哋領域會慢咗，但對公司營運問題不大，只係可能無咁創新

電池科技

佢會轉生為機械人再帶領公司

即係好消息
Teslun又然

已經有幾隻Elon Musk Robot係Tesla總部
冇人會知佢死左

外星人邊會有病

Elon musk就好似十全呂布咁，呢個只係其中一個

cls

賭王死左，佢啲賭場股升到巴巴聲

請睇SJ死前死後既蘋果股價

買你就買 咪咁多廢話